不如大家報一報數仲有幾多口罩？

我先

0

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

100

110 一家五口用

你依加我睇過 但係咪真係得？

一家幾口

嘩都好快無 但都好過我

兩個大人，50個

13 一家四口

200-250左右

2個

姐每人仲有25個

幾理想

【疫情展望】手足做好防護措施，去到 Phase II. 就仆街

仲有 80個 暫時唔驚

頂住

一家幾口？
你情況好樂觀

3個人 60個左右

半盒level1
三盒台灣防塵口罩
一盒環保口罩

都算好

呢百幾個都係焗住上網用炒價買

你咁多嘅

一個人有100個用

50 幾個呱
50 幾日都未必買到口罩, 睇嚟遲啲要 2 日用 1 個

我之前搵過Amazon 同樂天
都cut咗單

30個，四個人

唔好再搶喇你

3個人十一月中買左100個 年二九再買多150個 本身屋企有一盒 老豆鋪頭又有一盒 0炒價 下星期公司又話會派

0

12個

190

夠用就唔好再搶喇

55 個4人用
屌你老母林奠

頂住呀

3百幾個一家人

白卡唔戴口罩

gmarket呢
我今日睇800蚊60個kf94
唔知會唔會cut單

8個 一家三口

38 屋企有3個人

有無興趣讓20個出嚟

50 3個人用

6個 我同呀媽用

around 200個
3人
預計2月頭再入貨

夠就唔好再出嚟搶喇

一家7口2個

屌你老母林鄭死全家

粗略估計800個左右

咁好

一家三口60個，一人一日用兩個，起碼要補多一兩盒

冇咩vfe bfe 果d 普通防塵口罩 岩既咪比20個你

300個
全家人仲頂到個半月
多謝媽咪係大家都未醒水要戴口罩時入定貨

真心邊到有得買 唔要炒價

快冇貨了

五個 🖐🏼

一個豬嘴 冇濾罐

我有同朋友一齊訂 希望運到

100個 三人

6盒2個人

頂住呀咁多位

1月頭買落,依家3盒半3個人用,應該夠用大半個月

4*60個，3人

N95 棉=N95 口罩
P100 棉= P100口罩
P100>R95>N95>外科口罩
好過重用口罩

月頭入咗500個外科 60個n95
依家得返百3個外科 60個n95
唔頂得好耐

夠用就唔好出嚟搶喇 分下俾有需要嘅人

十零廿個，估計用2星期到

夠用就唔好再搶 分下俾有需要嘅人

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家廣傳，避免沉底

炒價都難買
聽日誠哥有20-40盒 依加排岩岩好

護目鏡和部分棉已經冇貨，大家小心

親戚畀咗七十幾個我

不過係 mic

唔駛了 唔出街算

3個人 約110個，
希望3月去日本捕到貨！

40個全家4人用
等死Mode

冇ASTM 標準嘅仲有一盒

我都想知

62

50

從來無搶, 因為知道根本無可能搶到

依家買到大貨既, 多數係有人脈有門路

依家反而要諗下點樣慳

得bfe無用

夠就唔好再搶喇

7 屌仲要返工

已經頂唔住
最擔心屋企得歲半嘅小朋友

大約廿個/兩大人
Gmarket買左但都唔知最後有無，其實都無咩辦法，fb個堆一出就幾千個回覆，輪到我都無命攞

80幾
一家四口用

零，等死

黑口罩大約40個
台灣外科口罩，但感覺有啲漏氣，45個
3M nexcare 50個
台灣口罩 70個
一家四口應該用到兩個月嘅

湖北省

。。。

一家兩口50個

小朋友唔好出街喇

1000隻

3個

本身買果陣都冇諗過防疫
單純工作需要衛生帶口罩
btw 宜家都未知隻菌點傳 防左直接接觸係最緊要
bfe vfe 果d 唔好強求啦 只要衛生 唔係重用果d就買左黎用住先啦

仲有百四個左右一家日日用應該仲頂到個幾月

真心呢

10

買唔到罩嗰啲 真係要積極考慮放 no paid leave / 出走外國

90
一家兩口

本身有70個兩個人用
但其他屋企人無晒
分左35個比佢一家4口
訂左韓國話2月頭到
應該頂得到

60幾，全家四人用

我聽日睇下誠哥嗰度點先

大你10個
一家四口

每日派一個人出街
個口罩用紙巾kum 住下晝有咩事再用

屋企有人做醫療行業

上機嗰下都死啦

兩個人 大約110-120左右
另有啲仆街會時不時拎走一兩個
估計捱到唔到兩個月
正常平均一日一個 唔出街就零個
唔敢屯貨但又驚緊依兩個月買唔到

屌 我自己都係周圍撲 行到腳軟又焗食炒價
點解有啲仆街可以咁厚面皮話拎就拎
自己條女又扮大方住人拎
又唔撚屌得
正一仆街冚家產

五口 仲有200
有個仲係學生，暫時唔會用

全家人冇口罩唔返工都唔知點算好

120幾個for3條友用

聽日我都仆去呀

4人9個
兩人每日必須出
兩個人做小宅宅

50個左右 for 2ppl

30個普通口罩 / 我同我阿媽

一家五口

零個

比埋屋企人頂到三個月咋

聽日屈臣氏有 去睇睇
頂住呀

等緊Amazon運落黎
而家有5盒好彩老母唔知邊到買 不過應唔係劣質野

用緊2000幾隻過期口罩

10盒新野未開

200個 7條友用

50+

500個

咁多？

百幾

2個 唉

大陸口罩真係分分鍾戴完衰過唔戴

大家真係唔好自私
要人人都有罩戴先有用
夠就唔好再搶喇

3個人用唔多啦...
唔想用盒環保口罩

最後六個 KF80 到底係咪好似連登仔所講
一啲作用都無呢

70個halyard
1個7502 + 10隻P100
訂左450隻LEVEL 3 Medicom ( 有4盒成功出貨)
500隻halyard
1家4口

10 4個人用

d人以家排緊啦

500

200

1家5口

12個日日返工你得home office

150個 兩個人

黎緊仲有一兩盒運到

400-500隻 4條友
識人有得拎
要進貢一盒畀女朋友屋企

真心唔好再搶 真正有病嘅人無得戴 最終你有幾多都無用

通頂...

3人 40個

400 三個人用

有兩盒Medicom 不過應該係最雞果隻黎

本來有6盒 將幾盒俾左其他屋企人

一家三口 盒半70個左右

暫時 120 兩人用

30個 一家五口
晚晚都夢見要買口罩

痴撚線

家母話佢哋零晨四點就去排隊

點夠班阿婆嚟

仲要得少量 搏唔過

唯有等人少少再出街

有無興趣分20個嚟

90個
一家三口👨‍👩‍👦用

20個 5個人

120 兩個人

60左右一家4口

12月尾都開始戴
叫老母得閒買盒
佢總共買左六盒
用左一盒
仲有一早買左盒n95
呢排上網買左十盒
全部50隻一盒

3個人 50個
希望2月初真係有口罩買

兩盒快適+兩盒protector

大家頂住呀

800個 ，4人，自己飛去日本買

50 4人用

原本我都想飛去買 但係已經遲左

一盒 救救 上禮拜買既 未出新聞前 兩人家庭

唯有照戴..其他買唔到了

好焦慮一定

兩人300個
屋企全部人有得拎
醫護化驗同Lab

好羨慕

廿個左右

42兩人用

出旺角 300蚊一盒
每日都有得買

40個 一家3口

13 一家三口

～50 for全屋 +半盒救救

一家6口, 唔夠60個, 有無人可以話比我聽邊個網仲可以買到口罩,我已經比gmarket同amazon cut過單, 日頭返工,夜晚搵口罩, 乜撚野生活黎?

有無興趣分廿個出嚟

依家飛日本仲買唔買到

17個 3人家庭

300兩個人

現貨<120,4個人用

屋企唔夠有門路拎

依加無哂

零個點同人迫

我都有咁諗，去台灣或日本買
但有個風險係到時唔比香港人入境
我計劃緊下個月月中出發啦

同你差唔多

5個 兩個人用
要等到星期日老豆老母先係日本拎口罩番黎

現貨200 仲有200個黎緊
一家四口

都要落架啦 無口罩

番一日工用左2個n95, 2個外科口罩
太浪費

其實而家都未爆。。。
真係爆起上嚟100個200個都唔夠用
因為真係隨時一日用4個

550個，六個人用

3個 一家三口

8110s x300
8200 x600
8210v x100
8210Plus x160
9501 x 58

210 4人

80
一家四口兩老出街
兩個廢青唔出街

過咗年初三我屋企封關我唔會踏出屋企一步
我阿爺嗰邊仲淨返六盒口罩佢哋有4個人
都係兩老唔出街

用得咁快

9個 打錯

你咁多嘅
夠就唔好搶喇 留俾有需要嘅人

96 自己用

想問如果唔夠口罩或者用曬可唔可以用個奶罩頂住先

好問題

65三個人用

點解其他人會拎到

其實睇牌子重要過產地，3M、Medicom呢啲大牌子都係支那製造多

六人仲有500隻
應該夠用二個月

得咁少仲一日用兩個？

想買都想唔到

130， 屋企5個人用

三十幾個 四個人用...

1200個左右，2個人用

60幾 一家三口

40幾個假口罩

100 個

18

你住邊？我分幾個比你
Pm me

200

7盒，2個大人，夠用

暫有百幾個

有十盒上網俾左錢未出貨 仲要唔知會唔會俾人cut 單

27個 一家4口

550 4個人用

負評

200零個，12月底1月頭已經買，算係頭嗰批開始戴口罩

唔好再搶喇 留俾有需要嘅人

100左右 三個人用

東涌呀

平時出街bfe夠用啦 防到飛沫咪得，又唔係做醫生長對病人

30隻假罩，20隻8210
3盒bmc 收左錢未出貨

冇搶好耐，仲俾左啲friends

50個 兩人用

捱唔捱到我下星期一寄比你呀？

買完但未拎貨

有無十個8個可以分嚟

三個月存貨係講緊最低限度，
最好係要有半年貨

600個 ，訂緊600個未知幾時黎
1月頭已經每日買小小咁買，但估唔到會咁勁

約180 兩個人用

60兩人

300左右 4個人

我盡量頂

90個。。。。
2個人

20

950左右

問題係大部分人得返一兩日嘅分量

係，三至四月係高峰期
所以要儲定

500 大人，2個大人用
200 幼童，1個𡃁仔用

1月頭已入貨...

一萬

三個

大家係咪一日用兩個?

一家3口, 唔夠50個

50個，四人

我就快7日一個

撐住
利申50

49

一家三口 50個左右 唔想再周圍撲

唔知捱唔捱得住

必要時去買豬嘴

好彩一早買左 大約三百幾俾兩老

10一家5口用

我有三盒沙士時買既口罩

大人37個 中童25個
大人兩老用 中童自己用

150個，一家五口

老豆月豆係Amazon買
開頭笑死我 心諗買咁多做咩

咁勁 依加仲用到

月頭

6個, 兩個人
求施拾口罩

70 家五人

15個，兩個大人用

我初一訂 已經被cut了

有無興趣分10個8個嚟

200 個 一家四口

6個

100個，有50個假，三個人

50個

原來咁多人買咗假口罩

300幾三個人，但去得好快……

戴上去好大陣塵味

粗略估計300個樓下
5個人 都維持唔到好耐

仲要有一盒係made in湖北

19 一家四口

5個小朋友裝

150
4個人

我想俾分friend都俾人鬧

8個，二人

剩800個 4口
1月中同台灣訂左1000個

5個
一家五口

食塵好過肺炎

兩個大人50個

3個 一家四口

3人用 150

150左右
四人

湖北..

咁慘 點算

watsons嗰啲唔係都係bfe咩?

一家三口 得返 唔夠20個 睇怕遲d真係要禁足 唔好出街至得...

明白

23個三個人用

10隻。。。等緊AMAZON運到集運再運過黎。。。黎緊唔出街。。

46 每日都係到倒數

其實點解會咁少？ 12月尾已經叫大家買...

60個左右，一家四口

都幾好啦你

月中買落, 但差唔多成十個人要用.
都夠用一排啦, 唔會再買住........

2盒3個人用

10幾個咋

唔知呀

我都係 屌邊到有得賣

二人家庭 80個

Same

30 外科
40 n95

廿零個
雖然自己一個用 但捱唔到幾耐
大家有冇諗定遲下都買唔到咁點算？
戴豬咀 有冇人一齊

2550
5個人

唔出門口

仲有2個豬咀同幾個n95

medicom好野黎 醫院都係用佢

可能老豆03年嗰時住係淘大有啲敏感 今日有friend都話就嚟冇哂

我有買到一盒
一家5口

1家5口 100個廢既口罩

80個自己用

12隻

三十個
一家三口

15

醫院都係medicom lv1

1000 個三次元

搶資源死全家

得最後一個

2盒共100個，屋企5個人用

30
兩老唔撚肯用
兄妹自己另有

是咁的 細佬我係外國可以班到口罩 詳細仲同個邊傾緊 之後打算原價加運費咁賣返出去 純粹想分攤自己運費 你哋會有興趣？

都要頂住先啦

一齊戴

同你差不多

咁岩既

十幾個，一家兩口

過幾日出門，去到個邊睇下買唔買到

400剛剛去完日本返黎

冇記得protector好似有pfe
屋企有盒之前拎咗黎睇

頂一排先，買到就買多啲

3x :( 不過就要去台灣

一家三口
80

兩盒50個救救口罩
1盒衰過救救既不知名口罩

25
一家3口

200個 送d比外公外婆同另一半

十幾個，兩個人share

我有

台灣都買唔到啦

兩個人 100個左右
不過公司有得每日攞兩個
慳啲夠用嘅

可以唔洗講出黎

20個 PFE 一家3口
希望日馬果2盒可以下星期到啦

一齊啊

一定有
唔洗驚蝕，仲肯定賺得返水腳

有200個醫療活性碳
但聽人講活性碳無用

日本仲有冇得買
黎緊都去

8個
四個人用

500個 仲有幾十盒寄緊返黎
一家四口

利申：岩岩去完日本旅行 幫手足買的

有啊

20個 一家四口
等死

全民full gear

有興趣

medicom最雞果款對普通人黎講已經好唔錯

聽日去Watsons睇下有無機會

30個 5人用

不過我果隻係Medicom2615黎 無認證 不過都好過無

唔帶好過帶

3個人兩盒未開共50個+一盒開左用緊應該仲有25個嘅

2個 星期一仲要飛去第二度做野

2個大人，39

比人cut單 話唔寄香港 頂

排通宵都唔知有冇

200個 一家三口
前後都分左6盒比人

SOR 囉

合規格？咁醒？

一定要早上開店去 過左10點就差不多無，因為早上支那人會一箱箱帶走

120，一家三口

2盒 一家四口

一家四口50個
本身gmarket訂咗90個被人cut晒單屌佢老母
依家成家都唔出街
為咗慳口罩 日日搵一個人去買外賣

求幫忙

仆街，二大二細一工人，大人罩20細路罩24，每日派一個人落坕，大人用埋小朋友口罩，捱到個半月

之後等死

日日都有呢啲post
其實報完都唔會解決到唔夠口罩嘅問題

原來救救口罩都未夠衰

40個 1個人

有呀 留個tg?

認真豬咀

記得認真消毒

一家三口
三十幾個左右
兩三日換一個（最近出街都係出兩小時內）

250 加多廿隻1860

有無人幫下手
多過一個月份量嘅巴絲打 可唔可以幫下手
貴少少轉讓都得

唔止有興趣

得番十七個左右 一家三口

移過去

70個
一家三口

女友啲龜密

2人，38

大約50個 5人用

係呀

400個2個人用

接近500個 3個人用

快啲用 100 度蒸完再用

3個人 有6盒 之前就存落

夠就唔好再買

50左右 三個人用

一盒半 一家五口

good luck

一家幾口？

400隻

我有8個3口

3X 4個人
唔敢出街宜家

屋企淨翻一盒

訂咗13盒聽日到
幫黃親戚訂
唔會拎去炒

一個人

60 4個人用

大概150個 一家四口好彩之前去旅行入左兩盒

暫時仲夠, 但唔捱得幾耐

可唔可以分少少嚟

6個人
頂埋下個禮拜啲口罩都唔運過嚟就食屎

1日用幾多個？

有無人可以放少少口罩出嚟

計落真係幾緊火

三盒四個用

6個人
出街返工每人每日3個左右

150 4人家庭

4個人
60個

140個2個人用，俾咗幾盒屋企人。
有10盒on the way

0
一家四口

110個

100個，好彩之前買左可以洗嘅n99，頂多6個月

150個 一個人
因為屋企啲老人家唔肯戴

幾個 一家六口

未到最高峰就慳住用啦
唔係你遲早街都唔洗出

老母買咗三包二十個嘅單層口罩
所以0

21個 一家四口👍🏽

咁你戴唔戴都冇分別啦

一日一個中

70

RIP

100個

30個一家4口

100個 四條友用

2口
120個

80/4

兩大一細一工人
得返30隻
仲要無home office

一盒半
三個人用
訂咗希望二月中到，唔係真係等死算

一家四口，20日

20個 2個人用

唔戴口罩就同人迫
其實究竟係為咩而戴? 扮靚?

20
5 個假嘢

得番10個假口罩

3個人淨返兩盒

一盒30個 4人用

一盒半

250

1

2一個人
聽日叫男朋友拎多7個俾我頂住先

80幾個一家四口，我媽今日仲要拎幾個俾人我買咖diu ，btw 過完年d廠都要開工到時候d口罩會冇咁缺貨吧？

16cm啱唔啱？
啱就留tg比我啦，讓一盒比你
巴打唔好喊

我果盒救救開出黎剪開過 有3層 啲料又唔似係回收 望落似正正常常 掙扎緊戴唔戴好 屋企又無其他口罩

400 4人

170 一家三口用

4 people 20 masks
and 40 救救

8個 5個人分

250 三個人

一家四口，三十個
呢兩個星期再買唔到就收皮了

40個，一家三口

笑左

5個人 得返100個左右

100 5個人用

100個03年用剩既surgical mask
100個N95
100個新surgical mask
3個人

around100個
一家三口用
應該頂到一個月

-2
畀人追緊數還口罩

800個 3口
多謝媽咪月頭入定 我仲屌佢緊張

30個，一家四口

50個一家四口

0啊屌

53個(2個人用）
之前系Gmarket 買左100個口罩而家運緊返黎

100個3個人分
樂天cut左單 託人訂韓國既都無了
朋友係鹿兒島行左5間先搵到...希望下個月去日本搵到

1盒CSI
1盒BFE PFE
2盒渣野
1家3口

一盒半加一盒好似話無用既口罩

Btw 中國內需 台灣禁售 日本唔夠貨 香港黑店炒價

40 一家6口....

一箱 一條友住
起碼用到半年

50 一家四口

不過都係買唔到
我行藥房冇

80 2個大人
80 1細路

3盒 5-6個人

得返10隻

手頭200幾個6個人用
仲有350個訂左未到貨
好彩買得早訂得早 暫時短期內都唔洗撲

幾十個
4個人
到屋企冇晒口罩我一定唔會出街

淨係講人均咪夠 爆自己屋企有幾多人

75個左右 4個人用

6人78個，等誠哥基哥2月開倉救濟，btw屌你淋病含家拎

70隻 5個大人 我已經開始1日1隻

得返唔夠十個, 頂到2月頭無貨返就唔返工唔出街

我都唔明 做乜勁

日經
btw 半盒

5個

150，3個用

一家三口
450個

70 4個人

70個左右 3個人用

432 一家四口

我有啊😭

我都想要

3盒

20 訂咗20盒未到

係hktvmall買左幾盒叫GreatWallELE嘅口罩
到左發現變左救救口罩
屌佢老母 冇諗過hktvmall會有假野(雖然間野唔係官方開)
想再睇返個貨品已經下左架 好嬲

大約150 個,4 人分

100個
有幾批集運緊黎 但delay

3x 5人分

一家四口 十個 落樓下基本唔會用 返工先用 平均一日兩個 等死

350島 兩個人用

屋企有人做醫護，仲有10幾盒

窮撚可以直接收皮

有冇手足就黎冇哂好急要，可以俾7個裝日本製口罩你頂住先

得番半盒5個人用

得100個
仲有50個3年前過期

7個 兩條友

白色，是醫護常用顏色。不含任何色素，並容易發現污漬，適用於醫院最應保持潔淨的地方。除此之外，白色還代表純粹的善良和堅定的信念。

當日，醫護們憑藉良心忠實履行自己的使命。今日，政權道德綁架他們這一份熱誠和信念。

他們守護了我們生命和健康，但又誰能守護他們？

全城白絲帶，支持醫護罷工。醫護不是condom，我們與醫護同行。

#全城白絲帶 #撐醫護 #撐罷工 #封關口 #醫護非condom #與醫護同行
#香港金總 #HKFU #standwithmedics

各位金融人都麻煩幫手填問卷，謝謝。

⚠️⚠️緊急⚠️⚠️

香港金融業職工共同抗疫意見調查

香港金融業職工總會欲以問卷方式詢問同業以工業行動共同抗疫的意願和意見，以制定有效方式向僱主及政府表達對僱員對於安全和健康的憂慮，全民共同抗疫。

由於事態緊急，如策劃任何工業行動必需經過既定程序。故此是次問卷將於1月31日23:59截止。希望同業們積極參與此調查，讓金總能全面理解金融界僱主於防疫措施現況，以及會員和同業於共同抗疫的意願，以制定下一步行動。

原post傳送門：
［行動］［請置頂］全民白絲帶 罷工撐醫護

90個，兩大人用

防塵口罩同冇戴冇分別喎

一盒多少少 陣間落街排隊買口罩 凍死都好過冇口罩用

30個 屋企四個人

30個5口

50個左右
二個大人

Around 150個 3人用
頂住一陣先

80個
4個人用

想要

20個3個人用
唔出街 留番比佢地番工用

醒目媽媽，羨慕

5盒 屋企一家五口 有個初生嬰兒

200
P100

咁一直無哂口罩 一直唔出街？

28

150-200個 一家4口

得一盒50個， 兩個大人用
但公司每日可以拎一個 都夠頂嘅

如果一家四每人每日兩個又訂倒貨預三個月貨咁訂唔過份姐，到時有親人唔夠仲要俾出去

如果得淨bfe有冇人需要照要頂住先？ ~50蚊50個

200，1月頭買，兩公婆用……仲有兩盒起公司櫃桶未拎。

自己有3xx 分左3xx比屋企

10個

Thanks!

70個左右，3條友用

100两人用

三個人 廿個

20個4個人用
呢排home office我可以唔用
但計埋d倉底口罩
都好快冇曬

兩盒多啲

一家四口

救救？

搵fd借幾個俾你 落去排隊

110個bfepfe + 3個黑Pitta

邊度有得排

頂到4,5日

唔係 有d日本有d韓國貨

10個，兩個人家庭

19
一家四口

得返唔夠10個medicom
同2盒咩都冇寫嘅垃圾

Same as u

屈臣氏聽日有貨 一人限一盒 通晒天喇

30個KF94

40個 2個人用

700個左右
月中去咗台灣 見啲仆街藥房開始炒口罩
買咗廿幾盒口罩返黎諗住義賣捐去612
未諗到點賣之後香港就搞成咁
分咗啲畀親朋戚友
而家仲有十幾盒 夠成家人用三個月（當一日兩個）
今次真係好人一生平安系列...

唔該囤積口罩(>500)嘅人
諗下咩係齊上齊落

三個人50個
哈哈
我就黎死啦

廿幾個 三個人

不足50個，一家五口

依家又有料話每個藥房得幾十個唔理啦去到先算

6個人
得返50個唔夠
仲要係垃圾冇用型口罩
等死中

500個一家五口 仲等緊樂天確認訂單

150 個 自己用

其實大概有幾多先至叫夠用？
屋企4個人

100個N95
十二月尾驚到仆街 所以訂咗貨
但一人得25個

靠外科頂住先

普通口罩80個左右
仲有之前買落既3m 8210 60個

原本有70個 畀咗廿個女朋友 得番50個屋企兩個人用

我Amazon買唔係香港掃貨喎
我又如何可以幫到手？

利申: 400個無ASTI標準，我都唔知d口罩有無功效

15盒x50個
20支攜帶式洗手液

屌講錯每個watsons

全屋得返 9 個

諗住聽朝去搵誠哥, 睇下仲有無貨

50個
一家六口

五張 一家三口

50 一家三口

70-80一家四口

750個左右

未開門巳經排緊

一家四口
大約120個

未開門巳經會排緊

80 一家四口

近邊區？

食炒價好過同人迫啦
你估戴個口罩就百毒不侵咩 萬一人群中有人係患者就係咁先

一盒一家三口

80個兩個人用
宜家開始準備閉關減少耗用

三月頭阿瑪遜批貨一定要到得到呀

thanks!!!

200一家五口

6盒

80個頂到三月頭 好抆下

50,一個人

30個2個人用

10個
一家六口
#鬥慘大賽

230 兩個人 之前樂天入貨
而加真係買唔到....

110個 2個人

30 一家五口 阿媽細佬老豆少出街

半盒 一家三口
撲左口罩成日 希望訂個啲快啲到

得返0大家有咩應對措施？真心想知

唔會俾呢件事 發生

三個，有五個人，之前以為有八盒，原來有幾盒係吉盒，用完冇掟，老豆痴L綫，自己一日用十幾個，一陣又話污槽要換，搞到去得好快，佢仲要以為仲有存貨，畀咗幾盒人。

依家得返三個，我已寫好遺書，得到肺炎會立即去警局報案，防止傳柒。

22個 一家4口用

早兩日喺gmarket訂咗600個kf94未寄未cut，平均5蚊1個
以防佢cut單，今日補多飛訂多200個，但已經加價7.5一個左右

如果有幸都收到
原價讓300個出黎俾手足

2000個kf94 加2000個外科
有大部分都係幫人訂 未數淨翻幾多比自己

3口，少於100

屌咩

基本上等聽朝即係冇。

封城
一概人等不得出入家門

80 個，一家四口

60 口罩
20 n95

剩番7個 2條友用

一樣，好絕望

150個 5個人用

4個人70個
仲要有d唔合標準

Home Office閉關

10 三個人用

10-15個，一人用

屋企人用既唔岩我洗 自己得番7個 好在唔洗番工 希望夠頂到藥房/誠哥番貨
日馬訂左十幾盒比自己同屋企人用但卡緊關

兩公婆 早三星期美森訂
250 Halyard 口罩
20 N95 1860
已送幾盒俾屋企人

kf94 即係n95?

2

大部分韓國網購網直至尋晚都仲係大把貨 今日先唔知點解貴左一個double有多 拖禁耐都唔買真係幫你唔到

幫咩人訂呀，比link佢地自己買啦
嗰啲申手黨真係幫唔落

20 一家四口

100幾個正常口罩
100個救救
50個n95

total 200幾

成4000個 點同你玩

52個

到時俾人cut 單 交唔到貨 實捉住黎屌

可以俾7個裝你頂住先

30個誠哥口罩
大概20個n95
一家四口用
依家日日出去撲口罩

日日係到周圍撲口罩 真心搞到自己好焦慮 仲要買埋屋企人個份 真心講句 d大人係咪真係有經歷過SARS？唔嗲唔吊咁我真係好L無奈

當你得番10個 而又咩都搵唔到既時候.....

1盒MEDICOM 2盒廢野/假貨 全家4人 屌

1盒50個 一家7口用 用晒就攬炒

我本身都驚驚地 不過而家全部配送中了

可以嘅話盡量唔出，有保暖口罩頂住先，冇就包祝君好，係冇乜用，但心理上好啲。

而家啲人搶口罩，其實好大程度都係心理，口罩唔可以完全預防，仲好多劣質貨，不過喺冇藥對證之下，口罩就成為保命寄托，唔少人明知假或來歷不明都頂住先。

應該30~40個
但屋企有5個人

-10個，唔知點還俾人！

有呀，要點做

唔夠20個
晏啲去排誠哥

3

韓國係計kf
話等於n95功效
我都係睇啲網店咁講

4大，得翻40個，我地仲有10日

我都係
日日出去撲口罩
返到屋企又不停上網搵
好撚大壓力
但係我屋企兩老完全唔緊張 仲屌9我日日撲口罩同搵口罩令佢地壓力好大 我向班親戚乞口罩又話我丟佢架同小題大做
有時真係覺得我當年冇事捱得過沙士真係奇蹟

gmarket啱啱入去好似有返多啲貨～大家可以上去博一博

300幾個
一家5口用

我一個口罩用三日，要慳D洗

得返40個左右一家四口用

遲d會唔會有人爆人屋企偷口罩

150個 夠四個人用一段時間

4

半盒 4個人用

900幾個
一家3口

1家5口 有大有小 0個😰，訂左盒過幾日先到

遲下會唔會真係手持口罩有X屌

10個理的
25個阿布泰國3M
100個唔知乜牌子台灣口罩

100-200個
4個人用

個陣口罩無咁缺

好刺激 每用一個
生命就好似倒數緊咁

我比隻西你屌換一盒口罩，ok？

33

[member] 我極度明白你嘅心情始終土生土長有感情。 但全家都走，因為佢地對香港政府太失望 ，同好驚中共。唯有睇下當地手足有咩要幫手，盡力做。你將會移去邊？ ［/member]

沙士個陣得幾歲
呢個真係唔知 sorry

50個 一家四口日日用

廿個，一家五口

0 p100續命

20個，2口子，仲有10日

一家人一百個

無限

15個n95, 3個 bfe 98%, 仲有一盒救救類假嘢

20
好似生命倒數緊咁

你同佢地講中國優先內需 台灣禁出口 日本寄香港要延遲
遲下再爆發 就有機禁出口外地 之後家下邊度有口罩 就有長龍 就算人人限一 都係

問佢哋點睇

5-600個
一家三口

韓國邊到仲有口罩買？我會去，買完返黎俾手足，一毫子唔賺

一陣要努力去排誠哥口罩，屋企人應該普通落一落街就清一個，用得比想像中快

14x 個
屋企 4 人用
得返10零日就要裸跑

100個, 一家三口
其實我可以唔用, 因為有神嘅加護

30個 4人

20個
一家四口

今日用埋最後1個
唔知聽日點搞

4個大人 200個

等緊dokedemo4盒口罩 啱啱出咗貨國內運輸中 唔知ems點寄香港

申利 呢200個係係十二月底/一月初上網正價買嘅

另外美森買咗幾百個口罩 諗緊點運返黎 諗住分比朋友同同事

136個

70 但一家四個人用

唔夠一盒
屌
仲要係for 四人

50個 5人家庭 屌 十日內玩完

150

呢樣我真係同佢地日講夜講
但係佢地都唔信
仲話係香港一定買到口罩

明明佢地兩個都係深黃
但係唔知點解今次會鬆懈過班藍絲

屈臣氏每間分店得20盒咋 唔夠班老人家早

藥房不知名口罩 二手口罩 用唔用啊

我都想要一盒

我經歷過沙士，但我嗰陣其實冇乜帶，冇乜危機意識，仲走去夜晚做兼職抹街市風喉位，貪人工比較好，嗰時屋企經濟之柱失業，我15歲，返返下學冇返一日打兩三份工頂住頭家，但諗返，做嘢嗰啲位好危險， 同淘大又好近， 真係搵到錢都冇命享，冇事真係執到。

嗰陣口罩供應一啲都唔緊張，唔會有鳩搶潮，上水嗰啲有良心藥房係唔收錢派街坊，冇今次咁極端，沙士嗰期，我啲朋友好多都冇帶，今次呢種勁過沙士十倍有多，好古惑嘅病毒，加上今次政府比03年更垃圾，又唔知有幾多大陸傳播者落咗嚟，所以搞成咁我覺得唔出奇， 一去到呢啲逆境嘅時候就會見到好多人嘅本性，一定有啲人搶到成屋都係去，一定有啲舖發國難財。

廿幾個
一個六口

兩個半，但係黑色的，應該不太合規格

0個 一家四口 打算直接唔出街

依家170個左右 2個人
一知有武漢肺炎就入左幾盒貨
冇同人搶過 反而朋友冇就俾盒佢

一家四口45個...
戴豬嘴出街算喇留返啲口罩俾兩老

得返三盒救救口罩，都唔知用唔用好

150個一家三口用算唔算夠
一個戴一日

唔好用
會爛面
佢地冇消毒架

上網搵定

十幾個 成家4個人

500 四個人用準備起身去排屈臣氏

11個

仲要假嘅

半盒（3人用）

100個

全部都係藥房d廢牌子

50個 （3人），
仲有2盒救救Mask。

增訂左540個， 希望快d到。

on9

4個大人
得番60個
仲未買到任何貨

半盒台灣製 就快用晒
10盒印尼製醫用口罩
3盒日本製
粗戴戴印尼野 去高危地方戴日本野
呢家美國fd諗緊方法寄一箱黎

60 三個人 屌

得返盒活性炭 五口用。 帶咗即係冇帶

一家兩口
唔夠十個

屋企有其他親戚訂左喇
但係咪cut單如果唔係就要排誠哥
（但係好似今日排隊咁迫又好易傳染）

兩盒
未爆已經買定
啲人買黑色口罩
我就買開surgery
有時搭的士同啲的士佬吹水
的士佬：唔知你黃定藍乜乜乜

半盒 5個人用

10個 留係屋企打飛機打到8月

14個 講緊4個人用 用到冇就放棄唔用

400個 4條友用

其實一人一百個，
一日用兩個都係得個半月
未係好過份姐

利申：剩翻40個開始搵緊貨源

叫1個人晨早去藥房買，廢好過無

1盒3m 2盒大陸製
3個人

但係一定好多人少口罩過你

一家四口 仲有100個左右
希望g-market訂個啲順利到貨

2個人 60個

之前訂咗屈臣氏口罩 啱啱收到短訊

開店即有？

300-350
一家五口

粗略估計80個 一家五口用
但主要係3個人用
兩老每日用一個 我自己每日用兩個
夠用大半個月 再買多兩盒應該夠玩

100個，自己
爆第一單嗰日買左2盒，1舊水，早d買多d比埋屋企人
利申冇打算撲，留比大家用啦

120
一家四口

但我今日已經走咗幾間
貴都無

30~40
4個大人用

屋企四十盒，六個人用

重有一箱

200個 兩丁友

100多小小
屋企兩個人

得翻10個獨立包裝左右，四人分

外科口罩都有黑色

30幾 一家三口用

80個4個人用

13

一家四口 40個

2個 準備等死

40個一家三口
夠用嗎？

2盒 4個人分

咁大鑊

係

最後一個

160 4個用

但全部都係支那救救口罩

得番3個。。。呢幾日死都唔落街

唔戴好過戴

兩個人500個

Around 50 + 仲有100個未出貨
屋企4個人
依家home office

伯母咁醒嘅，我呀媽永遠都係後知後覺等啲嘢搶到貴晒先買，仲同我講冇計啦唔通唔買呀

留tg

絕對有

30個，2個人用

一家三口 一月十七號係amazon訂咗600個
依家仲有4xx個左右
前日amazon又訂多600個
如果唔cut單應該可以頂到五月

一家三口得返25隻有20隻仲要乞丐咁問朋友攞
之前有多個陣屋企人又周圍派 垃撚圾

咁多人負評
出街食飯都要用2個啦
其實只不過係2個月左右嘅量
不過出少啲街就一定夠用

1家4口98個

150 一家六口

140個8210
50個9010
一人用

350個普通mask 3人用

不過仲幫緊朋友親戚撲緊

~500 反幪面法果陣買落諗住日日戴

點知依家真係要日日戴

可唔可以讓10個

150 3個人用 有一個要一日用兩個

咁好快玩完

3個人 10幾個

生命好似倒數緊咁

BFE grade 10個
其他 80個
利申：1家7口

正常人都要1日2個，
返工食lunch都要換

差唔多 希望唔好再cut單

80
一個人用

屋企人係外國訂左好多返黎 唔知入唔入到境 ching你剩返幾多個

3丁 得20個有用
仲有一盒無撚用救救口罩
周圍都cut單 心都灰埋

0
一家5口
上網訂咗Amazon 樂天都cut單
等死咁

0
一家三口 有銀髮 pre 銀髪

< 30

一家兩口 40個 仲有一堆無用防花粉or之前發夢買落黑色碳口罩

半盒口罩

頂住先！

30幾箱 + 10幾箱N95
醫院返工 任拎

20個 一家三口

醫院是我家 無限口罩供應!

一家四口，大約仲有70個

12個 一家4口

一家四口手頭上650個左右，仲有1000個返緊黎。
有無手足真係一個都無？留個TG。

4 人 2500
N95 1300

香港就係有你呢種人先個撚個都要食炒價/買唔到
我得返兩個都唔會同你乞
收皮啦

隔離口罩Post大把教學教點買，駛唔駛餵到你口求你要？垃圾。

有貨就是王道
撐你,全民搶到1500一盒睇你要唔要

26個 一家三口
唉

30

我買咁多都係想睇下邊個朋友同事有需要讓一盒兩盒比佢頂下，我都會Keep住買，懶就懶啦ON9我又唔係拎去炒。

我無窮無盡
用都用唔晒

信我者得永生

PM 我

屋企雜物房一大堆
等緊必要時報就拎出黎

150個
3個人用

Pm 我 巴打

60個 4個人

大約150個左右，一家三口。
仲要住隔離棟大廈嗰唔睇新聞嘅阿姨，今日走過來A左10個。我阿媽好唔情願咁俾咗。

一家六口，15個。

一萬個 拎黎炒

一家2口，20個⋯⋯

依家拎唔到啊返到去即刻有說話聽，話個ward 唔見咗好多口罩。

60個5個人

12隻救救, 等死

一家四口 100個

如果係好耐之前買落就應該帽事嘅

10幾盒
長年儲備
今個肺炎完全唔洗食炒價

你就好

100個 4人

[重要置頂] 原來一早有專家講左點避免中肺炎

2個人，24隻

30個左右 2人

一家兩口 43個 頭先擔心到攞咗出黎數..兩個人都要返工 好快用哂

得返13個，兩大人

一個人 2盒外科
而有2盒 n95 運送中
total 240個

13盒左右， 12月中見lihkg話台灣可以買罩已經提前準備

320個 一家3口用

1對60926
3對p100

40個防花粉
10個外科口罩
8個n95 8551

有無少少可以Share

thanks

可唔可以share少少

成人一盒唔夠 一家四口用😌😌
我自己用緊中童罩 得翻幾個
嚟緊唔出街了😗

300左右 3個人用

可以Share?

其實都係收皮
出面又買唔到
網上訂又cut單

可唔可以賣兩盒比小人🥺🥺🥺

我都就嚟唔出得了

150
夠啦

搵左成晚淨係搵到羅馬尼亞有得訂astm lv 3

有意轉售俾樓主

可以tg

東歐運費好L貴

30個一家四口

我開咗po呀 我係個邊update 大家好嗎？ 希望一齊順利啦

真係等收皮
以為買到又俾人cut

見好多人覆 但逐個逐個覆太煩了 我直接開咗po呀 我係個邊update 大家好嗎？ 希望一齊順利啦 我會盡做

五個

得番6個
用完等運到

3個人 ...40隻

30個 一家四口

7盒3百幾個

30個03年嘅n95+12個外科口罩+一個有60926filter嘅豬嘴

一家四口 0

1家4口 3000up

1月頭開始買，有買錯過假野，而家有效嘅大約240，3人家庭。唔會係市面同人搶現貨，留俾有需要嘅人，但會網上再搵搵海外嘅，始終一日未封關，一日都係要打硬仗。
不過最無奈係好早已經叫親朋戚友買，佢地買少少就以為夠而家出哂事

抗疫保命
推翻暴政

19

馬斯r真係0投入度 走位全部錯

0
真係唔知點好，種感覺絕望過沙士果排。

五人每日都必須要出街嗎？
有冇得只搵一個人出去買野

20
一家六口

我都係已經諗定幾時俾人召去麥理浩渡假村

口罩少過你 但都一家五口
而家係減少出街黎慳
但我做學校 我校長要17號前日日都番 屌佢老母之前罷課已經知佢係偽中立奶共離地撚

18一家四口

10隻

125個
咁啱我老豆今日搵嘢嘅時候
無啦啦搵到兩盒口罩 應該係好耐之前收埋咗

180個 2人用 早兩星期樂天買

17個3個人

90幾 一家三口
仲未諗住去排口罩

外地學生20

30個 一家三口

四個普通罩
4個防花粉嘅口罩

一家四口

每人得返一次出街既機會

58，一家四口

2000/2人

一家五口
唔夠一百

尋日8個，今日7個，屋企四個人，已經三個唔出街，費事浪費口罩，一個負責出去買野食同撲口罩，但仍然得個吉，已經撲左幾日

12個，兩個大人

你班支那連燈仔甘能多貨仲同人搶，正仆街冚家剷

絲打可唔可以讓一盒 比我
一家4口得翻20個

分啲嚟得唔得

10個咋diu...

多謝你

你依d人真係恐怖過塔利班 人地有無炒？ 外科口罩一日起碼換兩個 仲未計中間可能污糟咗要換果d

650個夠人地一家用幾個月？ 自己後知後覺仲好意思衝出嚟屌人

Better than nothing
獨立包裝無穿無爛
點都好過d黑心二手口罩先

上年買左大堆係for 遊行派下比人
有堆再係年尾大量掃貨,都估到武肺大爆發
仲有500個樂天既黎緊,confirm 但未有貨

真
自己冇計劃好冇買定就鬧人儲貨
依家全球都冇貨
咪慢慢鬧

1億個 利申:姓林鄭

買到1000個證明人地好早就買 識未雨綢繆
好心讓出嚟都要比你鬧
同鬧啊布嗰班人有咩分別
香港人醒下啦好冇呀
得返兩個都要做正義魔人 祝福你

有

50個外科
20個N95

訂咗幾百個未到貨

130個1家6口

有多嘅人分少少出嚟
全城有口罩先有用
你一個戴無用㗎

連落街都唔敢
如果要出去一定要出夠幾個鐘
有咩要買要做一次過

仲有1盒多小小
黎緊有"穩定" 貨源 補到1，2盒
月月清咁上下

樓主唔好出街啦

我得返11個3個人用，如果有多想要捱到有供應，好人一生平安。

20個4個人用

成個月咁耐樓主都冇儲定啲口罩

4個，雖然公司有派，但話訂唔到，派完就冇

90個左右 4人用

20幾個

30個左右

40隻 一家四口，盡量唔出街lu

90個左右
五個用，已經會重用口罩了

30幾, 每日用3-4個

三個大人
20個鬆啲

8-10個左右

200 三人用

150 個， 2人用

半盒醫護前線用嗰款level 1用罩
兩盒防塵垃圾口罩
三個大人

分左兩盒比手足

1盒

全家用

有冇手足放20個黎?
我訂左未到, 應該2月頭1星期到.
手上得返D 之前買落防花粉.
觀塘 or 大埔, 炒家唔好搵我.

25個 3個人

50個，一家四口用😢

9定10個？反正我係唔出街架啦口罩都係老母用。買左d假口罩返黎佢自己戴飽佢（個到150個，薄過岡本）

插句嘴，這些機會不是我的：
見到人拜年收到口罩係咩玩法

一家五口 暫時夠一個月用量

100都唔夠
一家3口

200個 一家四口

8…
一家三口

一盒半一家4口用

180個左右, 一家三口

60個一家三口
另外仲有盒doctor mask疑似黑心口罩唔想用

110個，5人用

真 ?! 我以為淨係可以封塵

我上網訂
被Amazon cut單
不過依加有了

夠用2個月, 好充裕啦
好多人 ''朝不保夕''

100左右 4個人

1月頭買 自己一個用 250個左右

80

約125
兩個人用

應該有1000個
不過會睇下朋友有冇人冇

80個 仲有三百個黎緊 一家4口

好快用完

3個 lv3
之後打算用豬嘴算

3000

600 2人用

same
而且公司每日都會派，所以應該都應該夠用好耐

78個 一個人用

100個正常
3-40個 垃圾罩

一家三口
盡量唔係坐交通工具/人多地方 都唔戴 慳住洗

160 2個人

2600隻
未比人爆買果陣入定左
買唔到既巴打可以留意美國藥房果d網
Amazon 好多大陸口罩，都係要買既就祝你好運

夠1個月 唔想買太多 比返d手足用

0 兩口

80個倒4口人

一啲啲，你要睇下包裝上面個說明

呢期來講, 你都算用得好富豪級.........

戴緊雜嘜口罩聲稱係外科口罩

200個 5個人用

10 FOR成家人

0個，過年到依家都冇出過街

43 3個用

90個

35個 2個人用
下星期會返2盒，希望係真野

一家四口
CSI 40個左右
日本口罩VFE 90個左右
黑口罩 20個左右
一星期後有多100個PFE/VEF
屋企人二月中去日本睇下搶唔搶到
問緊美國親戚買唔買到 買到就寄過黎

神老豆

4.5盒 BVPFE全齊
((遲d有多4盒
2盒 BFE
一家4口

750個
4個人用

80
三個人

龍門食飯好似會送一個

4盒印尼製口罩 200個
3盒日本製 150個
6盒美國製 180個
1盒泰國製用緊 剩10個左右
一家三口 一日共用3-4個

70個左右
3個人應該可以玩多半個月

30左右，三個人，但爸媽份工每日有一個自用

40個倒 30個無牌口罩

一家四口 20個 有10個靜係防花粉

合格口罩 大約150個
應承左比50我啊哥

大約100
夠頂一個月

80幾隻

合格口罩 0個
黑心口罩 80個

一家三口

80個 2個人

50個 2人share
即係仲可以捱一個月
唔知一個月後買到口罩未
今日amazon cut晒我啲單

116 個 4人用 放假唔出街

自己 加 兩老 3個人 得50個

琴日用完 不過有個老死淨返三十個都俾咗五個我頂住先 真心朋友

150個 兩個人

揮手

有咩美國藥房網推薦

10個 一家五口

用緊最後一盒
應該仲有2-30個就真係無

之前家母入左兩盒口罩以為夠用
點知黑心口罩黎

二箱 4人用

5

得番50幾個
5個人，個要有老人家

3個人分十幾隻

7個

3M 9001 200個
3M 散裝surgery mask 40個
日本口罩BFE PFE 99% 300個
日本口罩 B P V 99% 100個
韓國口罩 KF94 100個
支那醫療口罩 應該過百個（兩老買嘅）
一家四口

25 一家三口

500
仲有1000隻嚟緊！

30😰

一家四口，唔夠100

兩個人加隻貓
40個以下

40個牙科嘅口罩，乜撚嘢都防唔到，仲要3個人用

Around 20 一家四口，但公司仲有成箱😂😂😂

存貨多左五盒
宜家total夠一家戴4個月，應該唔會再入貨住了

32 個，3人前

70一個人用
應該頂到個幾月嘅

一家六口有700幾個
不過都係得2個人要返工
好在過年前買定
之後用晒都有門路補給

40 4ppl

得番20塊

咁搞法即係妓女都唔做生意啦,但班醫護仲要繼續搞繼續返.

Gmarket見到呢隻5知得5得

30
6個人分

有60個口罩2個豬嘴加四對609 filters 夠用六個月

3個人50隻

15 2ppl

ON9

口罩500個咁上下
另外豬咀連濾心大概50個
應該夠1年用...

0
1個用幾日

有3,4十隻不知名大陸口罩，純粹唔想無口罩帶住行出街比人歧視

290個 - 5個人用

70個，一家3口

全家60個

30左右
3口 我要日日番工 其他可能2日出次街
2星期就收皮

+1
如果我死咗，可摸以喺我墳頭獻花

暫時155，黎緊屈臣氏訂左100個，但係一家四口

半盒

104個 2個人用

29 已訂左100個

Bought two boxes before cny
And now around 60 masks left for two adults

我有80個，2個人用。叫人幫我喺韓國帶左60個返香港。會分俾有需要人仕

3盒大陸口罩，一盒日本口罩，一盒60口罩，3人用

450個4個人用 好早期買落
已經好足夠用 唔會同大家搶

～100 4人

500 準備運番香港

2盒total 50個

88個

150個但有頭痛 喉嚨痛我就即去狗局然後放啲口罩

3個...